大家認為MCU Phase4點玩先可以保持皇者姿態？

係咪要結構上改革

應該要有更多好既反派
同埋唔好咁公式次次都主角贏
可以試下俾佢輸

點改都好，marvel走去吹奏女權同nigga嘅話我即刻罷睇